照胃鏡真係好撚慘

TLDR：照胃鏡無麻醉慘過死

之前成日腸胃炎，足之排咗期今日去公立照胃鏡 。事前係咁易睇過下啲指引，話成個過程幾分鐘，又唔使留院，諗住應該都ok嘅。但原來件事真係完全唔係我諗嘅咁

入到去見醫生，首先會叫你瞓喺張床度，然後喺個口度噴幾下麻醉藥，之後咬實舊牙膠，再隊條軟管入個口度。

因為我唔係全身麻醉，成個過程係喺清醒下進行，條管一入到喉嚨位果陣我已經想嘔。但因為琴晚12:00 後就禁食，我完全無野嘔到，只可以不停咁嘔啲口水出黎。條管掂到食道真係好難頂，啲眼流係咁流，個身不停旭。啲醫生護士個個淨係叫我唔好旭，頂你你試下你俾人插丫，點會控制到？？

我盡量都配合唔旭，但隻手已經大大力足實咗醫護隻手，捉到佢話好痛，最後call 多咗個人入黎禁實我，當下我真係想講：「我可唔可以唔做啦」，但條管喺入面我講唔到野。

落到胃，醫生要打啲氣入去，個胃脹晒。我又開始嘔口水流眼淚想掙扎，啲醫護更加用力捉實我，同我講：「你倒數2分鐘啦，好快完架啦，一半架啦」。呢兩分鐘好似係生命中最長最痛苦嘅兩分鐘。

做完之後，一起身就見到啲紙巾上面好多血絲，應該係食道定喉嚨俾條管刮損咗。叫醫生開啲止痛藥俾我，起初佢話唔使，但我梗係堅持話要，最後佢都只係開咗喉糖俾我。依家一吞口水就好痛，瞓又瞓唔到，一打到呢度又好想喊，飲極水都好似無舒緩到，瞓咗成個晏晝都無乜用，到底幾時先好返 唉。

公立

好撚慘屌

真心 一定要買保險
一年都係三兩千

巴打都照過公立？

覺得第時如果要插喉續命，我一定唔俾人急救自己，死咗佢算。清醒嘅痛好撚恐怖

無
試過入公立醫生問我照唔照
我唔夠膽照

好彩係私家做
全身麻醉

不過最on9係 麻醉完要我自己過床 無仆街就真心好彩

好耐之前照過一次
係私家照
全身麻醉
好C服
都係幾千蚊
保險claim完淨係比幾舊

呢啲錢真係唔慳得

食止痛有咩用 你幻想下隻手損左但你幾分鐘就掂下佢梗係痛架，你食10粒止痛都無用啦啦

公立可以打鎮靜針 做過幾次 頭兩次都好似樓主咁

第一段好想笑

但睇埋落去 真係好撚慘 點解唔幫你全身麻醉

想嘔都算 仲要打啲氣入去 蚊返支管出黎你仲有無嘔？

冇錢就係咁慘

好撚慘..

照胃鏡之前好似10個鐘都唔可以食嘢
應該冇乜嘢可以嘔

做過, 全身麻醉
一咬住舊膠, 下個畫面已經係張床上訓醒

試過 俾佢攪到係咁作嘔流口水
佢仲話知你辛苦 忍下控制下啦
自此唔睇深喉系列

真係無野嘔到 嘔口水

完想想像到有幾辛苦，最撚憎人搞我喉嚨
由細到大gag reflex好敏感，平時睇醫生照喉嚨都會嘔

睇撚住，以前有人去公立照，佢哋搵搵實習去照之後死左

照個下係幾辛苦
之後又無咩野

其實你越郁就越痛

十幾歲嗰時去公立照過
嗰時除咗有時頂唔順會吞口水整親食道之外
都係自己捉實個拳頭喺度發下夢
個心諗住快啲照完快啲去食嘢
搞掂完之後個姑娘都讚我頂得順
話啲大人好多都頂唔順
不過如果依家要我照可能都會

我都係私家 秒速無知覺 之後醒返已經完 乜事都無 係果日眼瞓啲

私院照 訓醒覺乜事都冇發生過咁
公院照 你可以要求打鎮定劑

全身麻啦下次

呢啲說話真心on9 我好努力忍緊啦，我都知你地辛苦，但有啲位真係控制唔到架嘛，打你一槍叫你唔好流血

10幾時果時照過幾次 私院公家都做過 公家知辛苦24個小時唔訓先去做
所以訓撚死左只係記得反左一次胃
不過公家果次照完喉嚨生左粒大毒瘡痴撚線

呢個胃鏡唔麻醉係真酷刑

我fd去私家，佢話舒服到醒左好似插足電，好耐未試過咁爽

點解你會照到咁 公立照過兩三次
冇唔舒服 係枝鏡入去有嘢頂住 同好多氣

公家碌野好撚粗

最難係分散自己嘅注意力

公立醫院都可以要求打sedation架
做完都唔知發生咩事

唔打sedation？ 不了

有試過
三日都食唔到野
痛到仆街

點解仲可以照公立兩三次 我無下次，有都只照私家

試過咬爆牙膠，醫生驚我咬爆儀器，即刻俾我一劑全麻

唔係嘛，唔全身麻醉都唔照啦
cls

我on9 懵盛盛去做，事前又唔問清楚

希望樓主pin我#41個reply

我最後相信自己 無去照胃鏡...
就係怕好似有咁嘅經歷

辛苦了 巴打

咬爆牙膠？？？！！

係俄羅斯做過, 的確係辛苦 但無巴打文字形容得咁誇張

點解咁多連登仔連鎮靜劑同全身麻醉都分唔清，仲話自己做過

其實喺公立做叫佢幫你打麻醉 應該好好多

果陣個胃有事又on9冇去私家 所以先奇怪點解你會咁 我仲以為呢啲胃鏡普通嘢唔會差太遠
可能果啲醫生手勢好

係咪公立先冇全身麻醉？

知唔知公立醫院照胃鏡係叫「生吞蛇」
無藥打夾生堆落去 真係無咩如果唔係太貴都唔好去公立

中學照過一次
全身麻醉做唔敢好似樓主咁樣照，小弟應該屌唔撚住
我阿媽以前都試過好似樓主咁樣照胃鏡，佢都話真係好撚辛苦

頂原本我排左下年5月尾照胃鏡，住家睇完好L驚

你無上網搵定嘅咩...
係人都知公立係無麻醉做
我俾佢一插入去之後成個人即時病咗咁
不過我好似控制到自己舒服少少
做過一次都怕

我識q分咩 咁都唔叫做咗胃鏡？點先叫做咗？

我衰on9

保重，有能力就去私家

照左，又係淨麻喉嚨。屌佢老母，有胃病，食左好耐藥

公司醫療包
私家照，$1都唔洗出

做咩照胃鏡？
聽到覺得痛

所以一定要買保險，我都有照過
果陣係私家照，果個唔係全身麻醉
佢地話係睡眠麻醉，唔同既
訓一覺就搞掂

基本上所有嘢 私家同公立係無得比
私家住院啲餐都好味好多（又鮑魚炒飯 牛排 花膠湯）
公立真係食到個人愈來愈無胃口（無味既肉醬飯，凍既魚 啲飯仲要多水到）
公立啲護士又成日西你 唔理你，私家隨傳隨到

睇錯照鏡好撚慘

我都係類似，不過就打針
果陣做埋胃鏡，腸鏡 同痔瘡，上下比人通晒

你冇得唔俾人急救㗎
利申 照過咽喉已經想死

睇到字都覺得痛

加油!
我都勁怕痛 希望有生之年都唔洗做啲咁辛苦嘅野

你係因乜野症狀而需要照胃鏡？

睇完Ching你嘅經歷已經想去私家照雖然屋企有買保險但屋企人應該唔會比

係咪要買住院plan?

係 bowtie應該最平
有錢再諗危疾

我公立照過一次
過程只係覺得比嘢頂住同胃漲
冇你咁辛苦

成日腸胃炎入院，之後醫生叫我照

我個frd坐係到磨擦下都痛到流眼水成塊面紅晒，好難想像用橡筋紮住係點

所以咪點解要買醫療保
呢d case有機會免費去私家做全身麻醉
儲蓄保果d就算數啦

之前去養和照好舒服
姑娘又靚又走埋黎吹水

我都係公立照 都係無麻醉
都辛苦 但係無想像中咁辛苦
淨係記得我係咁叫自己冷靜 深呼吸 好快過
極度懷疑我痛到變半昏迷狀態

呢個真係窮撚悲哀，照左兩次唔敢再照第三次

全身麻醉有風險架
唔好傻啦
到時麻醉完先發覺自己記憶力差咗就後悔

唔係講緊你喔，你連有鎮靜劑打都唔知，唔expect你識分啦
講緊果d係你post留言話係私家做過，話全身麻醉果d人姐

樓主你小心，做胃鏡刮親裏面係可大可小
我識人做完傷左，唔舒服左半年，胃口差左又成日噯氣...後面好似唔知點好返，你唔好食辣野凍野刺激佢

你排左幾耐？

Sorry 巴打

渣架

真，痛到仆晒街

40cm深喉，辛苦過女優

樓主

香港窮人病 慘過死
斷兩隻手都非緊急

但係照胃鏡呢D冇得claim

本身排半年嘅，但因為二月肺炎就推遲到今日，排咗一年

有 去日間照一定claim足
住院就可能要比少少

究竟有幾多人知全身麻醉係要麻醉科插喉入手術室做
公立醫院得間鏡房一日做十鳩幾廿個，只可以話香港醫療服務有錢先有得揀

我都係公立醫院做,因為當時入院中，一朝早就送去做，一到等一到見啲人係咁喊，勁唔想做呀！

有冇保險介紹

睇字都feel到嗰種絕望

加油 唔好再諗啦 休息多啲

睇字都覺得痛

有試過係公家做，嗰時合埋眼頂住，好彩個醫生好快手做完，落到胃睇一睇就拔反出嚟
同埋啲護士好好人 見到我緊張就安慰我同幫手抹眼涙

好彩我私家照

去教協做好似3千幾 全身麻醉

禁買嚟做咩

嘩 你唔係非全身麻醉喎 你係直頭無麻醉喎

屋企人都話去公立勁恐怖，會不停想嘔勁辛苦

去私家就好舒服，無乜感覺

到底有咩步驟唔同所以有咁大差別？

之前私院做腸鏡胃鏡，麻醉晒
二十分鐘起身就話搞掂
仲有牛扒餐食，住一晚，啲護士姐姐好正

中學果時試過魚骨卡左係喉嚨痛左幾日
醫生叫我去照
舊野係卡喉嚨好辛苦 係咁想嘔 所以係咁郁
啲護士係咁捉住我鬧我叫我唔好再郁
最on9係照到冇野 但照完已經唔痛

bowtie應該全香港最平
你自己參考吓

插胃喉辛苦啲定照胃鏡辛苦啲

公立醫院睇病人身份決定麻醉份量
試下係高官睇病 我就唔信咁樣麻醉

照過私人，全身麻醉，同瞓咗一覺一樣

養和全身麻醉，照埋胃鏡! 7 皮野好彩保險全包

私家可以要求全身麻碎
捱一針好過係咁嘔

公立應該冇任何麻醉
我照私家佢幫我種豆
未feel到條管入我喉嚨已經瞓醒照完

睇完好撚驚

早幾個月啃骨照胃鏡
完全明白感受

正常公立都唔會俾麻醉

咪撚咁蛇gweh啦

有得claim

樓主仲要得喉糖

你份保險一年幾錢
一個胃鏡都claim到咁多

I know that feel bro\
好似俾人塞個拳頭入你喉嚨撐大去
再係咁隊你個胃又泵氣
佢仲係咁叫鬧我叫唔好特登嘔
點撚樣控制啊臭閪
佢地真係好撚冇同情心
當你係一件貨一個機械人咁

好慘

私家照過內窺鏡 16000蚊
保險供一年3000左右 claim左15500
成個過程訓左無感覺

連登仔：保險買嚟曬錢

冇麻醉咁癲

記得之前有人講過唔全身麻醉嘅係因為怕如果隊穿咗個胃或者腸會即刻知 全身麻醉發現唔到就仆硬街

唔L知

我公立有全身喎點解嘅

扁桃腺 發炎 都係咁
不過冇你咁慘
噴果d局部麻醉劑
之後拎枝針筒吉喉糖同扁桃腺抽濃
第一次 吉到d 眼淚baba聲咁流 又多血

ching喺邊間照?

正常保險claim9成以上

收費同埋病人對醫護比例都冇得比

唔講以為你比人用刑

利申 做過兩次
頭一次未夠18 所以有麻醉 一吞咗啖嘢3秒內就瞓咗
好似發夢俾異型隻b係我肚度隊嚟隊去咁

之後嗰次過咗18 佢只有局部麻醉 就係依次極度痛苦
仲要一路照一路俾佢地鬧 個feelel勁屈辱

照過一次 未隊到落個胃已經反胃狂嘔氣 好攞命

公立照過胃鏡 only 噴左d 野入喉嚨 清醒咁照
無咩感覺 完全唔辛苦 好似照左10 分鐘

睇字都...

我新年腸胃炎入院聽屋企人講有claim返，不過唔知幾多成，所以唔知點解佢地唔比我去私家

我前日照完，私家8千⋯訓醒一覺無事咁，過程一個鐘內連埋醒⋯睇完你咁講，呢8千我覺得比得抵⋯本身都好肉赤

知道點解我地保險狗要叫你地買醫療啦

係咁叫你唔好旭 佢做插果個梗係無事

所以點解一定要買保險
醫保真係好重要

你自己要求？

做過，同你一模一樣嘅感受，成個人事後都會不停震同標眼水，所以以後有咩事都盡量私家做

樓主平時腸胃炎嚴重到咩地步？

我就係試過一次公立 之後一定永遠都私家

我都唔想製造麻煩俾佢地，但重點係有啲野係控制唔到 唔係都唔會有麻醉啦

唔只
直情俾佢鬧我係咪玩嘢
dklm 因為依件事 我對醫護觀感真係好差
明明我真係控制唔到

試過，係好辛苦

咪玩啦
鳩官係冇可應能睇公立

希望大家唔好有咩事

早排撞咗車...無見血好似唔嚴重但係背脊好痛，好彩買咗住院入私院睇唔使排

以前都係公立照過胃鏡 照之前話會噴d麻醉落喉嚨點知噴果下噴唔中 我即刻同佢講噴唔中 佢話得架啦冇問題 之後條食道就俾人強姦左

屌我之前都係咁，勁撚辛苦，feel到自己好似條就死嘅魚係到郁吓郁吓，口水又不停流出嚟

嘔果陣佢啲手勢完全無放慢，都唔知係好事定壞事

但我成日叫我條女深喉

下 我好驚 我黎緊下年1月照 胃加腸鏡睇完樓主經歷驚到仆街

睇完你篇文就諗起果陣幾辛苦
不過我冇好似你咁捉住醫護隻手 果陣都死死下
胃炎到冇野入都嘔

會腸抽筋，個胃又拿住拿住，食一啖野就飽咁樣 成日作嘔作悶

好恐怖

我照過兩次，一次去深圳一次去公院，兩次都冇全身麻醉

過程係辛苦既，但係都叫頂得住，個感覺就好似刷牙支牙刷係咁頂到喉嚨丁個種嘔吐感，當然辛苦程度係勁好多

保重，有能力就去私立啦

因為胃痛左一段時間，入私家照過，咬住舊膠之後醫護再同我講準備麻醉，佢地係吊鹽水個位加藥，下個畫面已經係訓醒教咁

公家排期要幾耐？
私家係咪一排期第二日就有位可以做？

已經完全顧唔到儀態，覺得嘔咗仲好，但根本無野嘔

好恐怖呀

照腸鏡辛苦d定照胃鏡辛苦d

比幾千蚊去私家照啦

係咪慢性胃炎

聞完氣就瞓咗
真係正

努力好返加油搵錢，touchwood有需要就照私家

深喉

私立好d咩？我都係公立照過，係辛苦但接受到

但照胃鏡唔使住院喎

算係醫療程序 一定有得claim

曾俊華去公立醫病

下個月睇report 希望無事

呢度好多人唔識分全身麻醉同鎮定劑。

我最近膽生石塞膽管，係公立做咗3次內鏡。

基本上呢D內鏡都會同你打鎮定劑，但個個人，甚至每一次做，身體反應都未必一樣。

我頭兩次做，打完鎮定劑10秒之後就瞓著咗，到醒返已經俾人推返病房。過程完全唔知發生咩事同冇痛苦。

但我第三次做時中途係醒咗，情況同樓主形容類似，辛苦，但處理一種唔清醒狀態，半睡半醒咁。好在當時已經到尾聲，5分鐘左右就拔返出嚟。

全身麻醉基本上係要做手術先會做，需要專業麻醉師做。而打鎮定劑普通護士就打得，差好遠。

話係私家全身麻醉嗰啲真係得啖笑。最多係佢鎮定劑打多D等你冇咁易醒咋。

35萬計每宗傷病定手術？
等候期幾耐？有咩pre existing一定唔包？

屌 上2個月先去私立照完 只係得全身麻醉簡 可以簡打針定聞氣麻醉（貴好多），最後簡咗打針麻醉，姑娘加主診醫生加麻醉科輪流拮咗共十次 都揾唔到條血管打麻醉 最後要聞氣先得 未做先痛到仆街 最後自己訓著做完都唔知 醒咗只係啲針口痛 其他都唔痛 冇樓主講到咁慘 樓主下次做去私家 冇痛楚 又快

全身麻醉既話其實冇分別
你訓緊個陣都感受唔到過程係點嫁啦

公立的話唔係嚇你，真係比想像中更辛苦有能力嘅話去私家

睇到想嘔

中途醒咗

係咪胃酸唔夠
我平時都好似你個名咁食
有次食得太多瘦肉個胃好唔舒服
之後食番消化酶同HCl先好返
反而食脂肪多少少就舒服好多

我私家拮咗十針都未揾到血管打麻醉好唔好彩

做呢啲只會揀私家同埋一定要全身麻醉
公立啲照鏡真係狗也不屌

希望無下次

做全身身體檢查？

個人放鬆啲啦…

係公立試過，係辛苦但無你咁誇張，飲果d麻醉藥好似酒味咁幾好飲。

對支胃鏡入黎係會不斷想作嘔但係都要忍住，果時我都流哂眼水。但檢查之前醫生講果d風險真係嚇死你，搞到係有d緊張。不過姑娘好好，係隔離不斷同你講你做得好叻，就快做完嫁喇，忍住，之後好快就搞掂，係出面坐十幾分鐘就放你走了。

望住姑娘對波照

以為係我寫
條管又粗 自己又多口水
慘撚到癲

巴打旅遊入院？點溝通

我都照過反而覺得ok
護士姐姐幾好人

浸會 養和 都唔差
法國就餐廳level

其實最緊要係識放鬆，你一緊張就好自然會左郁右郁，醫生難照得好而你又辛苦

同埋作嘔個下識捉timing大大聲嘔出黎就會冇咁辛苦

梗係有啦
買醫療, 只要有住院就有得claim
前排先做完
三皮幾, 最後埋單自己比二千

傻9

全身麻醉你復原果下 仲痛苦 信我 十個鐘屙唔出尿 膀胱就黎爆 但你無力屙

插尿喉仲辛苦

睇字都慘
訓下覺休息下
瞓醒冇事嘅

一手揸落去姑娘對波

其實呢d 真係落麻醉瞓左佢算？

我無錢 其實之前做過2次手術都係公立 都有全身麻醉 但今次佢講明話會係清醒狀態下做 樓主介唔介意講下係邊間公立
btw會唔會關醫生手勢問題事？

有保險包 你叫貴啲嘢食 試下焗飯都ok

我都試過 不過無咁爭扎
我不停叫自己深呼吸同忍
佢打氣入胃之後 仲叫我忍住唔好打出黎
過程係辛苦 不過5分鐘都無
講真 唔係有事你估好想照

唔洗錢 又有個老細級醫生睇佢
你真係咪玩啦

覺唔覺得啲氣好臭 好想嘔 我慢慢吸 比個麻醉師屌我吸得小

天水圍醫院
手勢我真係唔知 我諗其實清醒下，點樣嘅手勢都無乜分別

睇到有d想嘔

全身麻醉真係一d feel都冇？

有冇人照過腸鏡

最後佢都只係開咗喉糖俾我

公立真係冇可能有咁多麻醉科得閒同你一日做十幾個全身麻醉
仲要側身做搞場大龍鳳仲耐過照

私家照過 全身麻醉完全冇感覺
照完之後都冇覺得邊度痛仲即刻食到野
前一晚住醫院禁食埋單一萬 保險claim六成

係點

我試過照喉鏡 冇你咁辛苦
又係好hea嘅麻醉 一野隊入我鼻入面
辛苦到自然標眼水

點解咁多連登仔 咁後生就已經去到照胃鏡既地步。我覺得自己胃有事 已經同同年齡人 有好大分別

私家照邊到最平

屌,笑咗出嚟

真係諗唔明

睇到都覺得痛

工作, 開頭入院有朋友幫手翻譯
之後入到去 真係靠估估下手語或者翻譯軟件, 入面既醫生7成唔識英文
完全溝通唔到 跟住比人深喉(胃鏡) 之後仲要比人隊菊花(腸鏡) 果7日真係畢生難忘 不過完全唔洗比錢 (正路係私底下封利是比醫生 無另外收費)

無麻醉咁撚勇？ 勇士

暫時真係冇咩辛苦得過無麻醉情況下照

樓主有料

我插過鼻喉加尿喉

胃喉好似恐怖啲

點解唔全身麻醉？

強制深喉

唔洗好似拍av咁假

夠迫真

係麻醉有風險雖然好細

不過醫生做前會講明

舊年年尾喺專科醫生門診照咗次腸鏡
有打鎮靜劑 去到就照完先有啲知覺
好彩有買住院保險

係啦好似比人強姦完咁同深喉有咩分別

有全身麻醉囉

唔係照胃但照腸
事前要灌水入屎眼 即係重口AV果隻
已經係私家做
咁大個仔比人後入個姑娘仲話男人怕咩
果野真係師父救命呀
過程不斷有超急屎感覺但要忍屎忍成十幾分鐘
做完佢即刻推我入廁所
之後睇過果啲AV係點就係點啦

個個以為自己有交稅就有皇帝級服務

高官來 可能幾個専科主管睇場啦
1x個専科睇一個人

你想灌屎眼定飲瀉水屙足一日

係公立做一定好痛苦
私家做好好多

係咪大部份後生仔照完
醫生都係話你冇事？
咁點醫腸易激

有咩慘得過照胃鏡？

係照一次照唔到，要照多次

好似拍av咁深喉

好觸目驚心

私立全身麻醉 貴咁多咪貴個床位

你插咗幾耐 10分鐘已經咁恐怖，想像唔到長期插會點

前者算了

另一單 公立
抽肝組織驗 局部麻醉
勁大錄針插去個肝度
痛到叫救命
上翻房痛足兩日 得翻半條命

有得claim ，打去保險問清楚，可能比多封醫生信個啲

巴打買邊隻保險？

深到係咁流口水

法國醫院照貴到仆街
想知有冇平D

黎青龍 都係公立醫生啦

d名醫咪又係公立出生

隨時幾個主管來睇你

私家唔係唔想做 冇公立咁癲咩科咩名醫都有

冇 會訓左 一陣就醒但其實已經過左3個鐘

你會覺得明明訓左陣者

係公立照過7次

而家好多plan都改變左
日間手術都計
簽前記得要問清楚日間手術包唔包, 住幾多個鐘先計入院等等

有冇麻醉先？

好耐下
做緊急手術前

同出院前兩日

五六日掛

唔記得

鼻喉插個陣係最辛苦
之後就會喉嚨痛
舌口水會feel到支野
拆個陣真係開心到嗌

尿喉其實唔痛

前果日飲瀉水咪得囉

插喉續命會有麻醉整訓你，唔會畀你醒
同埋都唔係插落個胃度啦

係啦齊晒架餐 儀器

如果唔係要排隊 公立屌打私立既

私立係快者 私立邊個醫生唔尊敬黎青龍
16歲讀醫

前星期先照完腸胃鏡，一定要私家，我果個女醫生好好。我去日間中心好撚方便，唔洗驚入院

私家 訓醒 做完架啦?

冇呀

不過其實係我胃出血
佢照胃鏡順便止血
可能同你個case冇乜關係

我威院做
過程同#175巴打差唔多

我幾年前喺公立照過3次 噴完嗰啲香蕉味嘅藥過咗大概1分鐘就暈咗 但係有一次照照下醒咗淨係feel到有條管喺你個胃到頂嚟頂去 有少少想嘔 但最尾都係訓翻 感覺大致良好

Btw樓豬冇事嗎

宏利3000自願醫保

私家做...上晝做完，下晝仲可以番公司開會....

我聖保祿照
服務唔算好好
藥水就用貴野 都ok

睇見都覺得好撚痛

果陣係老母買
唔識

我都試過 cls 醫生好快放棄左之後我自己申請要好似全身麻醉之後先照胃鏡

我都試過係麻醉照胃鏡
舊野由口到我胸口再到個肚附近郁黎郁去 一郁就想嘔
入喉嚨同出喉嚨嗰下最難頂 dllm

所有保險都係呃人

喉糖真係痴線

我幾個月前做
條喉放落去已經好唔舒服一直作嘔
落到胃打氣時 呢頭作嘔完即刻好似飲完氣水咁吐氣出黎
一直loop 勁辛苦
雖然只係兩個字嘅事 但好辛苦
做完之後件T都濕哂 喉嚨重痛左成星期

香蕉味！！！！！我都係香蕉味
但我無暈無放鬆到，全程醒。可能係噴嘅野唔同

想嘔返佢出黎但嘔唔到 仲愈塞愈入，出黎果下係攰到痛到開心唔到

醫生話過一兩日喉嚨就會好......我都知無咁快架啦

喉糖無問題喎

你當平時感冒喉嚨痛咁 都係開d 喉糖舒緩下嫁啦
仲想開咩藥 啪多幾粒維他命c 仲好啦

上次佢一插痛到我自然反應打咗佢一拳

上個月係仁輝照完
一訓低打完鎮靜劑噴埋喉嚨麻醉 醒番發現自己已經去左第2張床 好似訓醒教咁咩感覺都冇
醒一醒望姑娘佢仲叫我訓多陣
利申 做左7千幾 公司保險全包

M 記2份，一份十幾年前買落醫療轉咗自願，因為幾年前對眼有事claim 咗 40 幾萬，所以另外加一份額外醫療(唔包眼)，2 份一個月$2700左右，公司包一份又係 M 記，本來要比7千幾蚊墊底，攞自己份cover 咗，重包醫生睇報告同照腸胃DVD ，個醫生唔係養和，係養和醫生都睇佢，有人介紹先接中建大廈星球人！

呢d錢唔慳得 點都要私院照

原來打錯字 冇*麻醉照胃鏡
不過我好快冇事 朝早照 下晝1 2點已經去左食好野

我都試過一次公立
因為懷疑食道受傷
所以要照食道，胃前停
起初以為好細條，入到房見到條喉
嘩咗一聲，成枝益力多咁粗，即時想縮沙唔做。
起初以為會有局部麻醉，點知原來乜7都無就咁一嘢隊入黎
仲要係實習醫生
一邊隊我就一邊嘔出黎，個護士係咁叫我吞，吞落去，痴L線點吞根本控制唔到啲肌肉。
可能因為個實習醫生係第一次做，佢隊過龍又要抽返出黎少少，然後又抽得多少又要再隊返入啲，之後枝嘢又有個制可以噴氣，噴咗幾嘢最後睇完拉返出黎，短短十幾秒我呢世都記得。

係咁叫我吞，吞乜9呀，嘔係我反射動作黎~ 我無得控制

我同你一樣都係揸到護士隻手紅曬，同埋表曬眼水，好撚辛苦。

冇撚用架 呃人架
支麻醉針已經插落個肝度
果野已經叫救命 都未計真抽果野

自願醫保己經包到呢D小手術

巴打辛苦晒過程真係好恐怖，希望你身體健康

我個份有墊底費 三皮樓下要自己出

你同個醫生講呀嘛

[突發] 原來用電話都可以同在囚嘅手足聯絡！

好似冇話到有，醫生話照一半好快就搞掂

自願醫保個保額每年計
普通醫保每次入院計

主要分別係咪呢個

要飲瀉水先喎

我個份如果寫到明墊底費三皮

其實醫保係咪應該唔好慳個少少

買份唔洗墊底費嘅醫保

我都差唔多 要啲姑娘禁住我唔比我郁

我做過一次係幾辛苦,但係完全冇你咁大反應, 想舒服啲,自己畀錢去私家全身麻醉算啦...

你叫政冷醫生開止痛藥
咪即係開必理痛

驗過深喉tur液
同你一樣咁辛苦，不過係插鼻
痛到仆街
又係嘔下嘔下
出黎條管都係血

以前我都以為照胃鏡係打大佬
直到我知道照小腸鏡都係係口度伸條喉入去....

各位保重身體

好多年前照過食道，冇落到胃，好似冇麻醉，一啲都唔辛苦，好暢順，當然我都想像到打氣谷胃係幾咁生不如死

可能樓主撞正個醫生冇經驗或者手勢差。讀書可能個個醫生都好嘢，但落手做的話，有啲人真係自細美勞都好低分

我個次照完屙尿又無乜野
係推返上病房之後勁眼訓
訓醒之後就勁肚餓係咁食野

佢比佐枝野我要我由屎眼灌去

我都試過
一照果下就開始嘔
一邊喊一邊嘔
諗起都痛

我份保險話呢啲唔包

鬼叫你唔使錢去私家做咩
我做完都好後悔
好撚辛苦做之前噴個少少麻醉藥
根本未開始發揮效力
已經做完
辛苦到不過無樓豬掙扎咁勁
所以無乜血
你越掙扎就越損越痛
儘量跟佢講 不停深呼吸
就可以好dd
利申
做過胃鏡

私院全身麻醉照完仲有碗粥俾你食
慢慢抖夠先走

公司medical一蚊都唔駛俾

全身麻醉風險高好多，呢啲case其實好多day case，如無意外即日入院即日出院，如果要全身麻醉length of stay會長咗，其他傳染病機會又高咗，術後並發症都大咗。
做檢查辛苦係會架啦，但係呢個社會可以用咁低價錢做到個胃鏡其實一定係有取捨架。其實就係要有呢啲犧牲同妥協先可以令到公立醫院供應到足夠病床比其他人。當然我覺得件事好多地方都可以做好啲。但係局部定全身麻醉方面就無乜野錯啦

聽完慘況，真好彩自己做全身麻醉又係公司畀錢。

祝早康復，忘記傷痛。

用牙刷刷深d條脷都想嘔，深喉真係冇人性 得條仔爽

下有咩用 唔清晒d屎點照？

我用燈照個喉嚨
喉嚨 同 喉嚨丁都好多粒粒好似生飛滋咁
一定係佢整傷 佢唔落潤滑潤就插入黎
見卡卡地先落潤滑條喉先落到去

之前公立照過懷疑佢搵見習嚟幫手，伸咗支管入口後條友無為意手指夾住我個鼻，上下都唞唔到氣差啲收買人命，我係咁拍佢隻手仲叫我「乖啲啦好快做完架喇」完事之後真係即刻屌柒佢

另一次痛苦經驗係要抽肝組織，條友打完麻醉針唔夠五秒即刻隊支針入我個肝抽嘢，藥效未到痛撚到叫出嚟

串鳩你慘要睇公立呀

仲要叫你乖啦唔好嘔啦
心諗你乖啦唔好用支嘢捅我我咪唔會嘔囉 我有得揀咩

照過兩次鼻鏡
一次公立一私家
公立落麻醉一嘢插入
私家落左麻醉再做
根本係天堂同地獄嚟

上年7月深圳照過，初頭話幾舊水人仔，最尾埋單三千幾，個醫生開一堆中成藥比我乘機收貴d,但勝在打左鎮静劑照果陣冇feel,同埋今日預約，一兩日有得睇，樓主自己上百度參考下

有幾間公立醫院係有私家病房
reserve俾公務員架

佢話唔係照成條直腸，所以唔駛飲瀉水

呢啲錢 邊慳得 做公立 唔出血都比佢地整損啦

我都試過喉嚨收縮唔到，但feel到條勁粗嘅管塞咗落去，係咁作嘔留啲口水出嚟
呢一世都唔想照第二次

反正都要檢查 點解唔清楚d?

依d時勢有得照算係咁d醫護仲驚過你，隨時中武肺
如果有錢，俾多少少錢去私家啦
做人放鬆d，壓力大好易腸胃潰瘍

張建宗都係政府醫cancer
曾俊華都係政府做手術通波仔
班鳩官一定係去政府醫

服務態度邊可能一樣

佢仲話唔駛戒口

我果陣睇痔瘡，佢話可以照埋，但唔係照好入果隻

呢個一定係
之前係公立抽細針 痛到仆街
話返比個醫生知好痛 係咁話冇事既 唔關事既 禁實D個傷口得架啦
半年後抽個位有少少會有D陰陰地痛咁
第2次係私家抽 完全唔痛

全身麻醉同無麻醉嘅分別

係咪即係我可以當樓主無麻醉做左個開胸手術

公立醫院作用係保住你唔死
你照胃鏡，照到你內出血都冇問題

住一晚照都唔包
你邊間

上次盲腸炎，係公立做手術
做之前話要插尿喉
屌那星係條 j個口隊條喉入去，隊左幾分鐘
痛撚到仆街

之後聽番有個fd係私家做，連尿喉都唔洗插

睇到都覺得痛呀巴打

痔瘡好少事者

其實你講咩

唉 好慘

雖然大陸野 但

乜春野喉嚨局部麻醉 聽上去幾有料咁
屌 點知無撚用㗎
舊野硬倔倔係喉嚨了嚟了去
不如一棍扑暈我做算啦

公立醫院照胃鏡=自殺

本來我都冇諗過照，之後醫生問不如照埋，咁緊係話好

公立其實係好多方面好過私家

好彩上次俾錢照，都唔算好有感覺

之前去專科診所第一次照胃鏡，一瞓底就斷片，瞓醒完全迷惘狀態，心諗係咪未開始又話好辛苦嘅明明佢都冇打針，只係噴啲嘢入我口，點解會成個人暈咗，但我都唔太記得了。之後見醫生睇返份report，見到胃入面啲相片，我仲一度懷疑份嘢係咪真係我個胃嚟

其實都係
私家賣點係服務業 但有咩急症重症 都係返公立醫
相反 公立特點係handle到重症 但因為忙 只係醫療方面掂

真心痛

幾大都去私家照
我幾年前係私家照，打完麻醉針就斷片，醒返個姑娘話我已經照完，我完全零感覺似訓左個覺咁。係當晚個胃有啲啲漲咁，除此之外都冇咩唔舒服

on9
公立d護士唔屌你都執閪到
睇完樓主篇文覺得自己比幾千照好抵

你試下清醒照腸鏡
比照胃鏡更想死
啲腸九曲十三彎仲要清醒情況下搵野隊你

有麻醉， 輕鬆完成

宜家未比紅包醫護
多數求其到仆街

我打完針仲以為咁廢嘅仲有知覺
之後就照完lu

公立照過腹腔鏡，係個鼻插支鏡入個肺，成個感覺好難受。仲要好似水浸咁樣抖唔到氣，勁想死

Sls 從嗰次起醫療保險真係好重要

私家贏時間同服務者

醫術點會勁過公立

公立咩醫生都有

公立有冇得要求咁做
一次過搞掂幾方面

巴打邊間做？
我星期四喺法國醫院做，佢印咗張紙俾我，係關於大約預幾錢。
我見有一項係麻醉，但唔知係局部麻醉定全身麻醉，醫生無同我講過

做私家
全身麻醉無感覺
入個下feel 到痛跟住訓咗

想像到全程無麻醉既痛苦

咁多人用全身麻醉 全身麻醉會對腦既中樞神經系統有影響 尤其係兒童 同老人家
就算係年輕力壯都可能會有短暫認知同記憶問題

同你一樣 胃爛我都唔想再去照多次

個一覺係咪瞓得好舒服

法國多數全麻
你睇下個價錢囉
貴就全麻，唔太貴就局麻

唔好去仁安 啲醫生姑娘唔識打針架

係
好似fast forward咗幾個鐘咁

I know that feel bro

印象中有得揀

法國 係全麻架 都皮幾嘢

大手術咪係
呢啲濕鳩小型手術私院完勝
我都聽講有fd係公院做完胃鏡咳血
我自己就私院照既
做之前右手種左粒豆
吸一吸唔知咩氣訓醒已經做完
咩感覺都冇 最痛就係種豆戈下

樓主本身照前冇事
照完之後確定有胃出血

千幾蚊唔好慳

而家啲胃鏡已經幼左 柔軟左， 多年之前仲辛苦。
利申：9up

題外話，胃炎試下食黑加侖子素，amazon 買百零蚊食到6個月，可能有意想不到效果

lm

公立照過一次胃鏡
同樓主做法一樣
但完全冇樓主講到咁辛苦咁誇張
係會透唔到氣一陣
但係清醒情況下做幾好體驗
樓主呢d仆街擺明唔想太多人睇公立
唔知有咩居心

試過一次做手術前話要抽胃液
個護士黎撚到揸住條膠管度我個口到個胃要幾長
真係仆你個街
仲比我簡要又由個鼻定個口插入去，個次真係畢生難忘
所以好明白巴打感受

你自己係咁就全世界都咁咩
自我中心到一個點

痴線個個醫生手勢唔同
你唔痛唔代表樓主有錯

做乜咁講你自己

樓主講到公立咁差睇唔過眼
佢有錢咪有選擇
嘈乜春

我撚有講全世界咩 你鍾意去公立做咪公立做囉

真係要買醫療保

老婆今個月尾book咗入私家醫院住一晚照腸鏡同胃鏡，估計要$30,000 - 40,000埋單，公司 unlimited medical coverage, 全包。

咁多人話自己全身麻醉做胃鏡, 到底有幾多個係MAC幾多個係真GA

我連覺得痛覺得辛苦都要俾人judge 咁個人嘅野，真係jm9

保險呃人

樓主又冇叫人買醫保
淨係話佢公立照胃鏡好慘

下…唔係咁做點做，我都做過，你唔死忍你點會唔整損喉嚨

我之前照過，照完都唔知。又唔覺係全身麻醉，似瞓咗一陣間咁。

唔知你買乜
我個份一個月三舊, 超左個Plan上限既錢會再claim 8成
例如醫生費上限5000, 但收比6000,
咁多出黎個1000就再claim 800
即係6000蚊我只需要比200

入一次私家cover返我比左十年既保費

未試過撚知會伏咩

可能買左意外/危疾
好多人連自己買左乜都唔知
醫療 係只要入院一定有得Claim

屌 我後日照

同樓主一樣有次病得好嚴重仆去急症直接俾人送上房之後一系列檢查，都係清醒照胃鏡，但個醫生俾咗杯麻醉藥，細細杯飲完後同口腔到食道完全失去聯絡。
係過程不停嘔氣標眼水好辛苦，不過醫生護士都知唔舒服不停安撫同我講野分散注意力，所以都還好。
不過都係試過一次就算，可一不可再。但公立醫院醫人員水平真係唔話得，好勁

點都係覺得好撚辛苦既人多啦

係咪唔辛苦會威d

我係俾醫生喺口度噴咗啲野，無野飲
分散注意力呢part 真係好難

人人感覺體驗唔同
唔係公立就辛苦就差

我照過
私院
全身麻醉
最辛苦嗰刻係打麻醉入手
凍到手都痛埋

我照完有小量血絲
喉嚨同胃有少量不適
that all

我淨係試過公立丫嘛 咁我梗係講公立
係咪要全個地球嘅醫院都照過晒我先可以講我感受呀
你體驗好咁我恭喜你啦

邊間？
護士姐姐call人搬我過床
但我醒得7788就話自己ok自己轉床

有醫保去診所照胃鏡 全身麻醉完全唔知佢照完就醒左
所以真係要買保險

AIA

呢個時候又保險

唔讀醫識鬼分咩
同埋我照嗰陣係有個麻醉師黎打針
收據都有寫明麻醉師收費

照胃鏡 入喉嚨嗰下好辛苦 心臟問題都可能要照胃鏡
傳統的心臟超音波不具侵入性，但如果還無法清楚診斷問題，醫師可能會視病人的個別情況，建議做一些特殊的心臟超音波檢查。例如從喉嚨將超音波探頭放入食道的檢查，因為食道就位在心臟的後方，可以更清楚地檢查一些血管和心臟瓣膜的問題。因為是侵襲性的檢查，難免有風險，根據美國的統計是，0.02％的病人會在檢查時產生心律不整或者喉嚨在受測時輕微受傷。

理由黎姐
醫生識寫

高官/識人

考慮下深圳d醫院照腸胃鏡

我之前法國醫院照
3萬幾
包埋照血
留左係醫院1x個鐘

其實如果你真係唔郁唔反抗忍左佢係好快搞得掂 [過來人]
利申: 我有保險但有試過有事照公院

照個都claim買份野嚟做乜

白老鼠

下次試吓用國產零零柒嘅麻醉方法

浸會做過腸胃都 監察麻醉
4萬幾

兩三年前都做過一次，無你講到咁淒慘可能自己頂到 但絕對唔想再黎第二次

你下次要求麻醉全身。

祝快啲好番

保重身體

日間診所做 $4000到
打完針訓著 醒返做完 完全無唔舒服

好錫住個胃仔而家，定時食野唔比自己餓之類
你都無，人大要識得照顧自己

係。醫生會根據你嘅體重同檢查/手術時間計算sedation藥量。如果蘗量打得比較多，你都好難醒。當然呢D始終係藥，多多少少會有副作用。打得越多副作用越大。

全身麻醉係有風險，多副作用過Sedation。

可參考:

但要比左錢先
始終唔放心

咁而家有冇事？

2萬蚊係貴定平？

之前試過哽魚骨照胃鏡
完全冇麻醉 一兩分鐘內搞掂
啲姑娘仲讚我勁

監察麻醉即係點

有冇人講下腸鏡諗住照
睇完個post胃有d痛

唔使，事前問人事部攞 pre-approval. 出院簽名走得。

照完個胃有咩事？
覆診回我ok ?

我年年都照 但係我有打支瞓覺針落手嘅？
不過通常佢抆出嚟嗰下我會醒
嗰下想嘔嘅感覺真係好𠹌辛苦

我個胃反而無乜野，但喉嚨定唔知食道果啲位就真係好痛

腸鏡係咪一樣 私家會唔會好d

都算平…邊間呢

我幾年前喺 St. Paul 照腸鏡，醫生話用 「瞓覺藥」，到做完醒咗護士已經推緊我上病房。

想喊？喇型 去玩屎忽啦

姐係全身麻醉？

其實監察麻醉即係你係訓著左但你係可以自己呼吸。全身麻醉係連自己呼吸都唔可以。

噴果d就係麻醉藥spray黎

唔係。

麻啦屌 都係吸幾下就訓
麻醉師: 好啦 而家麻醉 你數......(未聽曬就收左皮)
起身都冇嘔 係keep住有啲暈

我喺私家照 胃鏡腸鏡一齊
靜脈注射 幾秒瞓著 做完姑娘叫先識醒
喉嚨唔痛 係屎眼有啲酸酸地痛

有咁辛苦咩
私家全身麻醉又做過
公立口部局部麻醉又試過
好記得果陣哽魚骨去公立睇插喉果陣護士同醫生都問我點解可以咁勁聲都無出過

35歲以上 做全身麻醉 記憶會差左好多

$4200 元朗千色對面 不過診所醫生轉介

痴線 一定要去醫院麻醉
之前做過 有麻醉 都已經好唔舒服

其實有啲護士真係好撚戇鳩
讀咁多書唔係唔知呢種情況係控制唔到自己
部仲要鬧鳩病人
根本係搵人出氣
呢啲真係正宗護畜

永明個自願醫保幾好 保費全港最平
幾岩Budget有限但又唔想自己少少保障都無嘅人

有興趣可以喺度問 PM都得 了解多少少無壞嘅

TG:

Diu 咪撚用佢啦

睇緊個cm嚟屙屎 即刻彈番起身唔屙住

我公立做過一次,個鏡一插入時我完全呼吸唔到,覺得自己可能會死,不停掙扎,根本入唔到去照胃,咁就完咗,今年十月覆診都唔知去唔去好

法國

喉嚨預痛一個禮拜

都係公立，嘔到chok損咗個胃
嗰陣我鎮靜麻醉即瞓，但照鏡中途醒咗
完全控制唔到咁狂咳，每咳一下成條食道都勁痛但嗰吓真係想停都停唔到，淨係記得聽到姑娘叫我放鬆啲，跟住再有記憶已經返咗上病房

喉嚨痛淨係畀得果定我，冇用都狂食

好同意
上面咁多人話全身麻醉好都唔知係咪真係試過，做過一次手術全身麻醉，記性差咗足足一年係好明顯嘅分別

我都係法國喎

咁貴 我兩年前浸會照
指定醫生都係$7000

你個隻係咪超聲波胃鏡
超聲波胃鏡貴好多
上年法國照 有醫生介紹都要三萬幾

所以有練習過的常習者就完全沒有任何問題

咁我又要揾人比我練習下？

去私家照個胃鏡咪又係幾千，又唔會年年照

上個月做完，打完鎮靜劑好快瞓咗，一瞓哂已經做完，一啲唔舒服都冇
埋單萬幾，公司保險包

總有hea底姐姐/ nurse

其實好少會全身麻醉照胃鏡喎，全身麻醉要插喉，照胃鏡嗰啲叫監察麻醉。。唔同野嚟

同埋公院係咁上下啦，比得起錢咪出去照
私家緊係好服務
啲姑娘嘅笑容要錢㗎

一樣。
本身姑娘話果日會好易暈或者眼訓，但我做完之後好撚精神。

私家係監察麻醉喎

割痔瘡順便照晒佢

我都試過喺公立照胃鏡
嗰時根本冇得揀打麻醉針

成個過程就好似有3枝pilot原子筆夾硬塞入喉嚨
本能反應好想掙扎，好似有啲唞唔到氣咁
啲姑娘仲要好粗暴咁 撳實我

真係慘痛經歷

所以你話窮人父母係咪唔生癌跳樓死都冇撚用？
好多垃圾真係為慳一萬幾千要仔女承受樓主果類痛苦，去公立照乜乜鏡係咪會PTSD ?

結論
照胃鏡一定要全身麻醉

有冇人試過電子照腸鏡？

有咩
淨係記得餓左10幾個鐘好肚餓
其他一切正常

屌醒果下同我一樣

個d 剩係麻個喉嚨 但我無咩feel 呢樣一定麻嫁喎

之前比醫生插手指入去做檢查個感覺畢生難忘

做過鼻咽鏡，噴完麻藥要等十五分鐘生效先做完全無感覺，但可能胃真係差好遠，始終由個口入會勁想嘔

我明白巴打，
我係果d喉嚨有異物，
就會條件反射「嘔」，好大反應，
唔好問點解唔控制下自己，
得既話唔使咁辛苦

指插屎眼 180度轉一轉再抽返出黎

同埋全身麻醉過，記性會差左，係咪？

過程收緊屎眼又痛，唔收緊又怕會瀨屎

不過做完果下係精神既

So sad
Btw 旭既正字係 郁

做pr要放鬆嫁 仲要屈膝咁訓住 唔係痛死你啊 醫生就係要睇你d屎嫁嘛 有屎咪抹左佢
利申:唔識,不過多年睇醫生做pr經驗

而家多數用監察麻醉好少全身麻醉，兩樣嘢黎

愈收緊就愈痛，但佢一了就自動收緊

照腸鏡支鏡係粗過手指幾多倍

手指插入去已經想死

之前一年幾做三次全身麻醉手術
全身麻醉做完果時無咩野
但之後記性好明顯無咁好 反應慢過以前
忍到就唔好揀全身麻醉

引晒啲保險狗入嚟搵食

我都試過
見到勁大條嘢插入喉嚨個刻我寧願死左佢
Btw個廿分鐘我尼世都會記得

經食道照心臟超聲波又係好難頂
又係麻醉個喉嚨
之後成碌野隊入個口到
撐住喉嚨個感覺好辛苦
係咁流口水冇得吞
隔左兩年都仲好記得個種感覺

上次入院一個禮拜照咗3次
第一次有鎮靜劑都好d
第二三次真係想死

我都照過
睇住個po回憶起當時個感覺即刻有d反胃
個醫生一路插入黎，我一路係咁嘔進二退一咁
咁大碌野都好難唔嘔其實比醫生係咁屌我
佢係喉嚨噴果d野只係麻你個喉嚨
你係完完全全feel到醫生碌野去到食道啦胃啦同十二指腸邊個位
有下佢係胃果到果時feel到碌野向左向右仲夾左我一野
後面好記得播住漿嘅歌，聽住佢鳩叫但自己比人插到標哂眼淚又叫唔出
之後個喉嚨痛左成個星期

我第一次係瑪麗照胃鏡情況完全同你一樣。
之後覆診同醫生講好辛苦，佢話下次噴局部麻醉落口腔前同醫生講加大d藥（鎮定劑（打針），之後再做幾次胃鏡都係好似全身麻醉訓著嚟照。

早2年做胃酸倒流手術前要做胃酸檢查+食道測試 ，完全清醒下係鼻哥窿插條筷子咁撚粗既喉落胃，辛苦到想死。跟住仲要再係鼻哥窿插條 益力多飲筒粗既喉返屋企24小時，第二日返醫院拆走條喉。

手術後一定要做多次胃酸+食道測試 ，醫生幫我約左3次期我都放飛機 ，因為最近疫情改左2次覆診，下次返去一定比醫生屌 。

尿道鏡 同 腸鏡 都做過 ，真係慘撚過做手術 。

唔係超聲波 不過好彩有保險

n年前我都係公立照過
感覺好痛苦
但事後冇血絲同痛 下晝照返工

尿道鏡
係咪不停塞條管入去

因為佢地仲後生

Dormicum

係
支鏡都幾粗

係
我記得個陣見麻醉科醫生都有講過係監察麻醉

由得佢（胃）
我唔信香港所有機構